傅家莉咁正無人講？成個波貼落柴力度

好正

伯母成對波貼落我塊面到都好撚正

成個賓妹樣都話正

幾似

隻腳

得罪講句 成隻馬邊忽靚

整幾張圖黎睇下先啦屌緊你老母

圖？

仲未有人救樓主老母

勁撚拜金喎條女

你老母仲正呀

呢頭女係幾正

似乎有料爆

你少睇娛樂版姐

有野就講啦

我入黎睇對波喳嘛，拜唔拜金關我撚事咩

Btw, 我條jer係樓主老母個閪出面

哩條女陪中坑去美國三藩市，喺機度攬攬鍚鍚，完全當其他人冇到

你琴晚仲話佢靚女

屌你老母 圖都無張學人開post?

圖都冇張開 post 條友真係

救樓主

Wfc